唔好怪愈黎愈少人出黎

冷氣軍師 都想轉方法 到時係街你地只會愈黎愈易被人捉

大勢而去

針對翻高層問題

之後必要重要日子 出黎爭取普選

港獨未成氣候

事實 請認清

依家同後佔領好相似

但我地都仲係不割 不過你座山會愈黎愈少人爬 爬得愈高跌得愈痛

不過 我都唔知

你咁鼓吹失敗有咩用姐

無鼓吹只想大家冷靜